Bakayoko加盟AC米蘭

The France international midfielder, who has been deemed surplus to requirements by Chelsea, will spend the 2018-19 campaign in Serie A

Tiemoue Bakayoko has completed his loan move from Chelsea to AC Milan, with that deal including a €35 million (£31m/$40m) purchase option.

條力架勁

屌

黎左車仔一季已經拎得多杯過harry kane成世人

我地隻窮人版普巴

佢點入歐聯十一人

歐聯Best 11

車仔今鋪真係走晒寶

車路士唔賣垃圾！！

option to buy , 之前租過vin ginkel, pasalic，艾辛

佢拿左幾多個杯，令你覺得多過佢成世

車迷應該開心到癲

1同0

都好啦

KANE成世拎過咩盃?

賽馬會傑志中心挑戰盃

傑志中心挑戰盃
ICC

仲諗住睇佢同ag一決雌雄

黎車仔一季多過佢，但你講世杯？

我錯sor

成世好誇，下季轉去皇馬都有機會

Gomes
Bakayoko xhaka

希望有球隊識野組夢幻中場

皇馬 笑

仲賣到咁好價

35m 車仔平手離場？